有冇巴絲覺得重新去相識一個人去到相愛係件麻煩巴事

岩岩分左手 拍左差唔多3年 中間有時嘈交冷戰下發現放唔低係番埋一齊 直至到今次都發覺係最後一次 因為大家性格都唔係真係好夾 都明白可能終有一日我都會再有另一半 但人大左慢慢發覺生命中太多過客 已經冇咁既精力去識第個 再慢慢了解 相愛 覺得呢個過程好麻煩 好攰 唔想再去咁做 自己本身又唔多女性朋友 可以發展既機會幾乎係冇。。。

同你差唔多 就算有 都唔想由頭嚟過
冇就仲慘 要去搵個單身而又啱傾嘅異性
難過中六合彩

我就係冇 所以覺得要去識一個人 去到了解 再相愛 覺得好麻煩
好多次剩係去識完一個人 了解緊個陣我就已經覺得好悶唔想傾
然後就沒有然後了

不嬲都煩 隨緣啦

直頭覺得無必要浪費時間認識一個唔肯定會唔會一齊既人 但唔識又點知合唔合適

有得必有失，睇下係失去咩架啫，想要有一段可以一齊走到尾既愛情，就要俾d時間去認識對方架喇～

exactly

有冇唸過追番

經歷過2次分手，一次六年，一次兩年。已經冇心冇力去重新認識一個人，真係好攰了

明白，再遇到啱嘅，了解完發現唔夾
又要再嚟過
好攰

冇了..性格真的不合 中間發生過幾次事我都選擇原諒 繼續去愛 但去到最後因為佢覺得我始終對佢冇信任而分開 咁我都接受 係既 我的確對佢冇左信任 由佢第一次呃住我同其他我唔識既男仔單獨出街 我已經唔識去信 之後發生第2第3次 雖然我信佢冇扑過 只係食個飯傾下計 但我已經唔識去信 維繫到我同佢之間既關係只有愛 每次佢出親去都會SD相比我證明冇呃我 但佢都覺得唔想冇哂信任 但我冇辨法 冇左信任 消耗既只有我同佢之間既愛 少少 少少咁流走 去到最後 分開個陣我都流唔到眼淚 以前為佢流過 傷心過既太多 去到呢一刻已經好似覺得習慣左分手 分別在於今次 唔會再講再見 因為真係最後一次...分開左到而家係第2日 心入面係仲掛住 仲未放得低既 始終一齊左3年 好多回憶係開心 但即時再一齊 都未必可以番番去最初個陣一齊既個種感覺 心入面始終有條刺...咁倒不如放手好過

永遠都係要試過先知大家岩唔岩，拍拖無試用期，一拍就要頂硬上 每次都要重新了解認識，最後結果都係咁。真係好怕，呢個過程不停重覆。拍拖？不了不了

人越大....要重新識人去到了解+適應已經覺得攰
加上要搵個啱channel 嘅人都唔易
仲要就算啱channel都未必一定鍾意.....

因為無哂新鮮感就分手搵第二個，
不斷重複咁樣既感情有意思咩？

aggap

巴打幾歲先？

24

24歲大把世界做咩講到咁灰姐
到你識到個好既就自自然然想一路了解落去拉

都係 可能未遇到個有興趣掛..暫時都會覺得呢樣野好攰 可能係散左所以有咁既感覺 但短期內都未必想再去識第個住

放心拉，只會維持短期咖咋
始終有日會心血來潮番

以前可以花好多時間去追去暗戀一個人, 而家已經冇咁既傻勁, 連想維繫既動力都冇乜

我同佢分過 因為性格好唔同 睇嘅野又唔同
上次拍就大家都咁衰 唔講啦 大家都實有錯
事隔一年 一齊返 講曬一路以嚟嘅睇法
大家都改左好多 開心左
但係！性格不合就梗嘅 最近都為呢樣野嘈唔少
但又唔會分手 大家都唔係咁易放棄嘅人
但一諗到 未來都要咁頂 （作最壞打算就係佢唔會改到，因為呢個係性格 本質問題
嘈到有啲心淡 但又唔想放手 又明知佢唔會改到 唔想未來都係咁
有冇人明？

攰在唔知幾時先可以永恒